香港靚女ig交流分享😍

一齊留低一個自己最欣賞嘅港女ig齊齊分享

Lm

樓主都好無誠意

樓主就係個靚女

乜都無

fatboyeat

為表誠意

唔好share d出名嗰啲

呢個身材勁好

你禁follow都會俾你follow咖啦，private點會有四千幾個followerssssssss😏😏

What's that lol

sabrinasa

dear.yc

豬閪

lm

mayswk

大波

等被accept

留名睇下自己有冇比人放上黎

臭雞自做計劃,全面啟動!

好野唔益CD ROM 條女著衫幾靚 身材唔錯 香港好少見

正評

Princejoyce

正到仆街 thanks

正砰

真係仆晒街

巴打咩年紀，古都光係小弟青春期回憶

諗下好啦

正評不解釋
正都呢

Xanyeung

老蘭見過真人 不得了

人妖啊

我屌你老母

你班仆街食開屎？

咁豬就咪自做啦臭雞

利申我係巴

好撚奇怪個樣

好想屌

捧雞岀名做爛市，正式啟動

本身諗住post空姐 但驚你地攻擊佢

你唔po咪變我地攻擊你

樓主冇料就咪開post啦

Min_noor

全部都好普通

waichingyeah
幾得意 性格又on9

對腳好粗

成班對眼都有問題

賓妹來

我條女成日睇佢 係幾正

全部自己po自己？ 無個靚喎

Mk post

Agree

我覺得幾正喎
巴打你平時鍾意啲豬扒？

唔明你地審美觀係點 咁既質素都負評 抵你地單身 太picky

都係果句 唔撚益CD ROM
台妹 我成日睇佢 樣qq 講野都搞笑 啲live都幾有娛樂性 不過無乜性感相 但其實都幾有料

屌你老母咁有自信既

呢個真係不得了！

呢啲先係路架嘛

得罪啲講句
暫時係最得

Same

Push push

樓主係咪溝唔到人

ig中既清泉

呢個真係好撚正

個個都share出名嘅

LM

大波 空姐 走肥 傻大姐

哩嗰幾正

呢條女得對排骨腳
心口飛機場
真人個樣好普通 真係靠對腳
破咗處之後就成陣淫味出曬嚟

👄👄👄👄👄👄👄

你破架？
定破果陣你係床下底

private

💦💦💦💦

由細識到大

同佢flirt過啦
表面好似好純 背後專同啲有錢仔flirt
直至同呢個有車又盛
條女即刻成浸雞味 又成日push對飛機場
浪費

咁清你應該都有車又盛

Suetyu_

吓 乜你無？

請善用起底功能
絲打請問你係點同佢flirt

呢個唔錯

留名睇 follow 人數升幅

識用起底功能就順便用埋你個閪腦啦
點睇都唔係一條友用啦 叻唔切

呢個po d女 好撚低質
全撚部頂盡都係普通人

惡撚到 唔講以為條女殺左你全家
樣幾靚啦又高又瘦 係我條女成日睇佢ig話女神 又好留意佢班德雅靚女friend唔知做乜鳩

係咪你追人追唔到係到發脾氣咋

識貨

有車 但冇盛

放唔低個ex所以飛左你？
咁可憐

c4candice

全個post唯一笑點

好慘 係咁比人撚

嗰陣佢夠秤無耐仲係處
唔比屌咪飛囉

似啊sa

你班毒撚成世都未識過啲正嘅女
呢啲質素都走出嚟吠幾聲當女神
我話無得屌飛咗
你地就喺度捍衛毒撚最後嘅尊嚴
以後我呃唔到閪屌比你班毒撚撚
慘得過你地手都無掂過
隔mon打飛機打到入棺材都無你份

邊個飛邊個呀
係唔比定屌唔到呀

蒙在鼓裏

你話咩咪咩

嗰陣仲守住隻豬

all

停手啦 好無呀

唔好咁嬲啦 冇得屌女姐 咪打飛機囉

依家啲毒撚真係好痴線 守住隻豬又俾人話 俾條仔破處又話人地淫味出哂黎
唔俾你屌就上黎唱人

無乜自拍相

Fd's ex
聽聞小港女

依個劍橋女神

Mchi_2

冇得屌女就即刻發癲 難怪你係咁講佢壞話啦
正常既 佢咁高質又點會俾你屌

臭雞 成日曬自己有錢，叫自己做公主 美圖獸獸

留名

雖然普通但都算ok
重點係學生妹

小港女可以接受
佢個格似勁港女果款
但見佢平時講野 性格又ok
唔知真定假

頭先唔記得放圖

呢個係中環執件都靚過佢

呢有5個我都學係潛力股 十幾歲妹妹仲想點

呢5個我都覺係潛力股 十幾歲妹妹仲想點[/quote]

可愛系：

氣質系：

示意圖

清氣質即係唔靚啦
by the way someii11 係幾正

[/quote]

係呀 正係幾正

嘩屌 樣衰到
睇完成個post係得個Sabrina mchi2 liicloe係睇得過下之外其他都係普通𡃁妹樣

[/quote]

呢個身材正 樣就

[/quote]
呢條係乜水 副歇幾正

正到癲，多謝

呢條係乜水 副歇幾正[/quote]
你確定佢仲係中學生？ 潛力股 你個個已經係成形

你確定佢仲係中學生？ 潛力股 你個個已經係成形[/quote]

呢個邊忽靚

第二張邊到cap

[/quote]

用一個18歲嘅靚女點同16歲D妹妹比

又一個伸手黨

其實都幾港女下 不過可能而家唔同左啦

嘩屌好撚樣衰。。。一定成日落老蘭摸黑 等比人汁

咁都樣衰
好想知你條女有幾撚靚
又或者女都冇

咪撚玩啦 五寶!
你大我呀 ？

唔通你就係本人 ？

已經化撚行妝 都咁撚樣衰
真係比副歇呃哂 ，曬撚直副歇 該燴

學生妹正D

佢兩個真係好撚正 雖然唔係好靚但係好想識佢地好內冇識過妹妹 圈子太細識唔到嫩口

永遠女神

同事個朋友 好撚大波

出完而加先入得返

嘜9野眼

連登仔taste差到

見過佢真人好撚多次
真係一個好普通既女仔
靚就一定冇佢份

屎眼

兩個都好撚柒呀

你啲口味仲難捉摸

唔好再post d豬西上黎

學生妹

好小咁胸姐個樣咁清純

個樣好撚恐怖喎

對波吖？

靚女黎！

屌成班好撚垃圾 睇jdaily好過

一講完佢琴日係尖咀見到佢 好鬼高 起碼米7
背心貼身長褲 成個身形完勝好多港女
個樣係幾靚 鼻高 但睇落個feel好高鬥

lm等睇本人ig

都係女仔taste可靠d

someii11師妹嚟

係我條女成日話佢正姐
我自己就麻麻呢類型高妹 係幾正但感覺好高鬥 唔討好
都係呢類gfable 好正

keiyingl

呢個好撚靚
又後生又靚

佢好似有mon post
靚靚護士仔 見好少人講佢